# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-11 15:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: MetaManagement/admin.py:9 MetaManagement/admin.py:10
#: MetaManagement/apps.py:9
msgid "MetaManagement"
msgstr "固件签名"

#: MetaManagement/admin.py:51
#, python-format
msgid "%s signing task has been added to the \"high\" queue."
msgstr "%s 签名任务已被添加到 \"high\" 队列。"

#: MetaManagement/models.py:12
msgid "Meta"
msgstr "设备"

#: MetaManagement/models.py:13
msgid "Metas"
msgstr "设备"

#: MetaManagement/models.py:17
msgid "ECID"
msgstr "ECID"

#: MetaManagement/models.py:25
msgid "Enter a valid 'ECID' consisting of hex letters and numbers."
msgstr ""

#: MetaManagement/models.py:32 MetaManagement/models.py:123
#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:51
#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:70
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: MetaManagement/models.py:37 django_rq/templates/django_rq/stats.html:23
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: MetaManagement/models.py:43
msgid "HW Model"
msgstr "平台"

#: MetaManagement/models.py:46
msgid "Example: n90ap"
msgstr "例: n90ap"

#: MetaManagement/models.py:50
msgid "Enter a valid 'HW Model' consisting of letters and numbers."
msgstr ""

#: MetaManagement/models.py:57
msgid "Product Type"
msgstr "型号"

#: MetaManagement/models.py:60
msgid "Example: iPhone10,3"
msgstr "例: iPhone10,3"

#: MetaManagement/models.py:64
msgid "Enter a valid 'Product Type' consisting of letters, numbers and commas."
msgstr ""

#: MetaManagement/models.py:71
msgid "iOS Version"
msgstr "iOS 版本"

#: MetaManagement/models.py:74 MetaManagement/models.py:136
msgid "Example: 11.4"
msgstr "例: 11.4"

#: MetaManagement/models.py:78
msgid "Enter a valid 'iOS Version' consisting of letters, numbers and dots."
msgstr ""

#: MetaManagement/models.py:85
msgid "iOS Build"
msgstr "iOS 构建版本"

#: MetaManagement/models.py:89 MetaManagement/models.py:151
msgid "Example: 15F5061e"
msgstr "例: 15F5061e"

#: MetaManagement/models.py:93
msgid "Enter a valid 'iOS Build' consisting of letters and numbers."
msgstr ""

#: MetaManagement/models.py:100
msgid "Generator"
msgstr "随机数种子"

#: MetaManagement/models.py:106
msgid "Enter a valid 'Generator' consisting of hex letters and numbers."
msgstr ""

#: MetaManagement/models.py:118
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: MetaManagement/models.py:119
msgid "Signatures"
msgstr "签名"

#: MetaManagement/models.py:129
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: MetaManagement/models.py:133
msgid "Blob Version"
msgstr "Blob 版本"

#: MetaManagement/models.py:140
msgid "Enter a valid 'Blob Version' consisting of letters, numbers and dots."
msgstr ""

#: MetaManagement/models.py:147
msgid "Blob Build"
msgstr "Blob 构建号"

#: MetaManagement/models.py:155
msgid "Enter a valid 'Blob Build' consisting of letters and numbers."
msgstr ""

#: MetaManagement/models.py:162
msgid "Blob Nonce"
msgstr "Blob 随机数"

#: MetaManagement/models.py:169
msgid "Enter a valid 'Blob Nonce' consisting of hex letters and numbers."
msgstr ""

#: MetaManagement/models.py:176
msgid "OTA Ticket"
msgstr ""

#: MetaManagement/models.py:181
msgid "Blob File"
msgstr "Blob 文件"

#: MetaManagement/models.py:184
msgid "Choose a Blob File (*.shsh2) to upload"
msgstr "选择一个 Blob 文件 (*.shsh2) 以上传"

#: MetaManagement/models.py:190
msgid "Blob Fetched"
msgstr "Blob 已获取"

#: MetaManagement/views.py:198
msgid "No such job"
msgstr "找不到此任务"

#: MetaManagement/views.py:217
msgid "Task submitted, proceeding..."
msgstr "任务已提交，处理中……"

#: django_rq/templates/django_rq/clear_queue.html:19
#: django_rq/templates/django_rq/confirm_action.html:19
#: django_rq/templates/django_rq/delete_job.html:19
#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:21
#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:27
#: django_rq/templates/django_rq/requeue_all.html:19
#: django_rq/templates/django_rq/stats.html:9
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: django_rq/templates/django_rq/clear_queue.html:20
#: django_rq/templates/django_rq/confirm_action.html:20
#: django_rq/templates/django_rq/delete_job.html:20
#: django_rq/templates/django_rq/index.html:13
#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:22
#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:28
#: django_rq/templates/django_rq/requeue_all.html:20
#: django_rq/templates/django_rq/stats.html:5
#: django_rq/templates/django_rq/stats.html:10
msgid "RQ Signing Queue"
msgstr "RQ 签名队列"

#: django_rq/templates/django_rq/clear_queue.html:26
#: django_rq/templates/django_rq/confirm_action.html:26
#: django_rq/templates/django_rq/delete_job.html:27
#: django_rq/templates/django_rq/requeue_all.html:26
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: django_rq/templates/django_rq/clear_queue.html:32
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to clear the queue %(queue_name)s?\n"
"        This action can not be undone."
msgstr ""
"你确定要清除队列 %(queue_name)s？\n"
"        该操作无法被撤销。"

#: django_rq/templates/django_rq/clear_queue.html:38
#: django_rq/templates/django_rq/confirm_action.html:46
#: django_rq/templates/django_rq/delete_job.html:39
#: django_rq/templates/django_rq/requeue_all.html:38
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "是的，我确定"

#: django_rq/templates/django_rq/confirm_action.html:32
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to <b>%(cap_action)s</b> the selected jobs from "
"%(queue.name)s? These jobs are selected:"
msgstr ""
"你确定要从队列 %(queue.name)s 中 <b>%(cap_action)s</b> 所选中的任务吗？选中的"
"任务有："

#: django_rq/templates/django_rq/delete_job.html:33
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete %(job_id)s from %(queue_name)s?\n"
"        This action can not be undone."
msgstr ""
"你确定要从队列 %(queue_name)s 中删除任务 %(job_id)s 吗？\n"
"        该操作无法被撤销。"

#: django_rq/templates/django_rq/index.html:18
msgid "Queues"
msgstr "队列"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:28
msgid "Job Info"
msgstr "任务信息"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:35
#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:69
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:39
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:43
msgid "Timeout"
msgstr "超时时间"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:47
msgid "Result TTL"
msgstr "返回值存活时间"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:55
#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:71
msgid "Enqueued At"
msgstr "添加于"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:59
#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:72
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:63
#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:73
msgid "Callable"
msgstr "调用方"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:67
msgid "Args"
msgstr "参数"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:81
msgid "Kwargs"
msgstr "可变参数"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:95
msgid "Exception"
msgstr "异常"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:101
msgid "Result"
msgstr "返回值"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:106
#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:51
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: django_rq/templates/django_rq/job_detail.html:110
#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:53
msgid "Requeue"
msgstr "重置"

#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:33
#, python-format
msgid "%(job_status)s jobs in %(queue_name)s"
msgstr "队列 %(queue_name)s 中 %(job_status)s 的任务"

#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:40 django_rq/views.py:326
msgid "Requeue All"
msgstr "重置所有任务"

#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:42
msgid "Empty Queue"
msgstr "清空队列"

#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:48
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:57
msgid "Go"
msgstr "开始"

#: django_rq/templates/django_rq/jobs.html:106
#, python-format
msgid "%(num_jobs)s jobs"
msgstr "%(num_jobs)s 个任务"

#: django_rq/templates/django_rq/requeue_all.html:32
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to requeue all %(t_job)s job%(t_jobs)s in the queue "
"%(queue_name)s?\n"
"        This action can not be undone."
msgstr ""
"你确定要重置所有队列 %(queue_name)s 中的 %(t_job)s%(t_jobs)s 个任务"
"吗？        该操作无法被撤销。"

#: django_rq/templates/django_rq/stats.html:24
msgid "Queued Jobs"
msgstr "等待中的任务"

#: django_rq/templates/django_rq/stats.html:25
msgid "Active Jobs"
msgstr "执行中的任务"

#: django_rq/templates/django_rq/stats.html:26 django_rq/views.py:210
msgid "Deferred Jobs"
msgstr "延迟执行的任务"

#: django_rq/templates/django_rq/stats.html:27 django_rq/views.py:128
msgid "Finished Jobs"
msgstr "已完成的任务"

#: django_rq/templates/django_rq/stats.html:28
msgid "Number of Workers"
msgstr "工作进程数量"

#: django_rq/templates/django_rq/stats.html:29
msgid "Host"
msgstr "主机名"

#: django_rq/templates/django_rq/stats.html:30
msgid "Port"
msgstr "端口号"

#: django_rq/templates/django_rq/stats.html:31
msgid "DB"
msgstr "数据库"

#: django_rq/views.py:61
msgid "Django RQ"
msgstr "Django RQ"

#: django_rq/views.py:87
msgid "Jobs"
msgstr "任务"

#: django_rq/views.py:94
msgid "Queued"
msgstr "等待中"

#: django_rq/views.py:135
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: django_rq/views.py:169
msgid "Started Jobs"
msgstr "已启动的任务"

#: django_rq/views.py:176
msgid "Started"
msgstr "已启动"

#: django_rq/views.py:217
msgid "Deferred"
msgstr "已延迟"

#: django_rq/views.py:229
#, python-format
msgid "Couldn't find job with this ID: %s"
msgstr "找不到 ID 为 %s 的任务"

#: django_rq/views.py:233
msgid "Job Detail"
msgstr "任务详情"

#: django_rq/views.py:251
#, python-format
msgid "You have successfully deleted %s"
msgstr "你成功地删除了 %s"

#: django_rq/views.py:256
msgid "Delete Job"
msgstr "删除任务"

#: django_rq/views.py:272
#, python-format
msgid "You have successfully requeued %s"
msgstr "你成功地将队列 %s 重置"

#: django_rq/views.py:291
#, python-format
msgid "You have successfully cleared the queue %s"
msgstr "你成功地清除了队列 %s"

#: django_rq/views.py:295
msgid ""
"This action is not supported on Redis versions < 2.6.0, please use the bulk "
"delete command instead"
msgstr "该操作不支持 Redis 版本 < 2.6.0，请使用批量删除指令替代"

#: django_rq/views.py:303
msgid "Clear Queue"
msgstr "清空队列"

#: django_rq/views.py:321
#, python-format
msgid "You have successfully requeued all %d jobs!"
msgstr "你成功地重置了所有 %d 个任务！"

#: django_rq/views.py:360
#, python-format
msgid "You have successfully deleted %s jobs!"
msgstr "你成功地删除了 %s 个任务！"

#: django_rq/views.py:364
#, python-format
msgid "You have successfully requeued %d jobs!"
msgstr "你成功地重置了 %d 个任务！"
